熱刺入決賽猁應該都95%贏

我利迷都冇95%信心

60%90%點計出嚟

獌迷個個數學系

估計係參考賭俠

電腦分析50%係贏50%係輸。一係贏一係輸。唔係贏就係輸。開個贏俾佢。等佢贏莊家100蚊

熱隨時炒鳩利十幾球添

曼迷on9既概率係100%

獌狗仔就係拎住果5%都要幫熱狗含

望下利隻左閘，再望下熱狗隻右閘，就知啦